同14年一樣，搞完分化叫散水。屌哂你地老母！

入中大幫拖啦屌你，早幾日都大把唔係校友入去支援啦，你今日屌走哂啲人仲要叫散水，仆街啦你！

入到去幫拖嘅入去，入唔到去嘅就地開花！

空城計唔是咁用的。

1

2

3

暴大好撚型既開頭 好撚柒既結尾 原因輸自己

4

5

出面十鳩幾個post叫人唔好守中大

6

7

推

8

9

你自己入啦 on9仔

自然消失

10

根本成班兒登仔教無撚腦 學人講獨立思考

有得即刻贏唔贏係要拖長俾人玩 又唔係特別比人有本錢 屌！根本唔識贏唔想贏 成班智障

條橋極具戰略性
唔應該散水
守得咁辛苦 為咩
依家讓返個戰果出去？

散水就叫散水撚，個前提就係只有勇武呢個選擇，
無論任何形勢，咁其實唔使扮有得討論有得傾，
你地鍾意打咪打飽佢

下個到理大科大,好快八大院校因bewater散水自動投降,成個戰鬥玩唔到落去